訓左無睇，何君妖比人拉左未？

話殺人都無事 ？

前日先係青衣見到佢
我啤撚實佢，佢望左我一眼即刻移開視線